睇完cats，學到一樣人生哲理

原來恐怖片係可以被拍成音樂劇

好Creepy

其實好有潛力拍成黑暗邪教恐怖片

恐怖？劇情唔恐怖喎，你講佢地化妝到成隻貓咁恐怖下話？

四千幾人完全沒看影評就買票